Jackson上Do姐有問題竟然無人講??

但係同龜頭bob一組係想點..

Jackson bb係我地香港人

導清咪講咗

Do姐好可愛好少女

撐Jackson=撐香港

講多次當提你地..

Do姐真係完美女人來..

幾時播？？

死臭鴨

奶共奶到出汁

牙Bob=香港姜虎東

TVB舊錢=嘎嘎中國拍一集1%

好波！

冇人想知奶共狗D野

大陸仔

who?

大陸蝗話自己係中國人唔係香港人喎

大陸王

奶共狗

唔係啊嘛 姜虎東都係其中一個國民MC黎架喎 啊Bob差幾皮啦